據《海岸新聞》報道，卡爾斯巴德和它的塔馬拉克州立海灘有自己的防波堤，用來阻擋沙子。 北縣報道:Oceanside在沒有市長支持的情況下推進腹股溝治療|Kayla Jimenez, 2021年8月18日|聖地亞哥之聲 
 其他的選擇是建造兩個人工礁石，或者擴建現有的防波堤，或者繼續在海灘上撒沙子。 環境報道:海濱想要長出腹股溝或兩個|MacKenzie Elmer, 2021年8月2日，聖地亞哥之聲 
 目前有幾種方案可供選擇，比如建造防波堤或人工礁石，以防止海岸附近出現沙子。 海濱海堤之爭暗示海平面上升的決定迫在眉睫麥肯齊·埃爾默，2021年6月17日，聖地亞哥之聲 
 大部分佛羅里達龍蝦的休閒潛水活動都是在佛羅里達群島進行的，那裡的小岩石架下、珊瑚礁附近和碼頭周圍都有多刺的龍蝦。 14種你可以直接從海洋中撈出的野生食物鮑勃·麥克納利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 每日圖片:羅伯特·史密森在他的“Jetty”之前發現了螺旋。 土地藝術的精神|Blake Gopnik | 2012年8月22日|DAILY BEAST 
 面具還表明，史密森是多麼早就開始創作他最著名的作品——1970年的“螺旋碼頭”土方工程的主要主題。 土地藝術的精神|Blake Gopnik | 2012年8月22日|DAILY BEAST 
 當海浪達到猛烈的頂峰時，一位BUD/S教練會站在防波堤上用手電筒發出信號。 《海豹突擊隊六隊內幕》唐·曼摘錄|唐·曼| 2011年12月4日|每日野獸 
 從這些房子裡可以看到燈塔、碼頭和一些小島嶼，但僅此而已。 午夜陽光下的晚餐Sophie Menin | 2010年6月26日|DAILY BEAST 
 它亦授權建造及維修任何碼頭、碼頭或碼頭，作為該等鐵路第150頁的一部分。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 半打可用的船隻聚集在幾百碼外的一個木製碼頭附近。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 潮水在碼頭的短尖上拍打著乳脂，一群黑色的小牛在海灘上巡邏。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 碼頭旁邊的小船已經有一個星期沒有人使用了，它們高高躺在海灘上。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 這個城鎮不僅沒有堡壘，連碼頭都沒有。 著名的旅行與旅行者